聽日開始戴豬嘴返工

團結啲啦
聽日開始全民無論做乜活動都戴口罩